促美國修補 美國香港關係法漏洞 - 香港中共代理人登記法

香港中共代理人登記法
-監控從事政治滲透活動
-受監控組織須每年提交報告，人手編制
-制定制裁手段

推

有冇人支持

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

岩呀 下下用漏洞做藉口呀啦

香港中共代理人 今日又公開幹預香港事務

台灣陏手喇, 要跟